屯門公路 就似冇出路 撞車多恐怖 如果你亦未能 獨自受塞車的命數徒步亦可踏上歸途

失戀王

明年今日

郭富城嘅弱？

屯門公路週次無出路 join 車多恐煲

吐露港有幾百萬個人，塞車的冠軍